美國情報部門發佈的強有力的證據表明病毒來源於武漢實驗室，是中共軍方生物武器項目

比爾.格茨：美國情報部門發佈的強有力的證據表明病毒來源於武漢實驗室，是中共軍方生物武器項目
三方面證據：
1.武漢病毒所員工2019年秋天患類似新冠症狀
2.該實驗室對一種蝙蝠冠狀病毒進行「功能增強」改造，該病毒與新冠相似度超過96%
3.至少從2017年開始，解放軍就在武毒所進行軍事生物實驗

推

china joe:美國情報部門歧視亞裔，拉

55

好快又炒人

China joe同nigga兩個都睇唔到

左膠：主流媒體無報導 fake news

Rt rt

I don't know what im signing

咁點？繼續咀炮

好似已經講過

但係仲未斷正

so? 捨得郁支那未？
未就收嗲返屋企幫你老豆含啫啦屌你老母。

一個嘴炮唔夠仲要出夠兩個。
成班都賤種垃圾乞兒戇撚鳩。

弊燈唔準講

呢啲永遠俾pr洗到當花邊新聞
無論堅唔堅都好

敗登：簽EO禁止提及中國武漢肺炎

武漢肺炎果然冇叫錯

拜登: OK, 簽行政命令, 禁止人講病毒來源係中國

用化武即係踩美國紅線